罪大 xz1 / htc u11 / Nokia 7+

部HTC 終於死了, 想問下筆直 $3-4000 邊部好?

唔打機, 求耐用 同長 d android update
xz1 同 u11 上年旗艦, spec 差唔多, 依家xz1 平少少

Nokia 7+ CPU 低一級, 不過新出 同用 android one, update 應該比上邊兩部長

求救

要update一定係nokia

一定係xz1>u11>>>>>Nokia
nokua狗也不屌

呀 唔記得講會用藍牙聽歌
Nokia 好似無買 aptX
所以應該唔考慮了

U11 出咗咁耐都仲要四千頭 （大鋪）
如過～三千五就依經買咗

旗艦同中階點比
唔打機就nokia7 plus 影相就u11
至於xz1價錢喺7p同u11之間 睇你信仰

咁xz1啱你要求

7+係大陸有災情，要買最好等多批機先。

乜事？

上百度諾基亞吧睇

11+

U11垃圾嚟，又lag又慢影相又廢，仲要間公司差唔多執得

影相廢

影相廢？你有冇用過㗎！

u11 photo?

仲廢撚過第一代google pixel，有幾勁

你都on撚鳩
講緊xz1 n7p u11
你扯去pixel做乜撚？ 鬼唔知pixel勁？

xz1影相好過佢？你仲信dxomark？

仲要話又lag又慢
睇你都知未用過部機 淨係得個9up

邊間公司打手呀

應該同你唔同公司

Lag

U11都話影相廢 ，夠竟係幾高要求

多謝咁多位巴打意見，U11 係好，不過出咗成年都要4千嘅 真係過唔到自己個關
係 ebay 見到 xz1 ～$3200 好吸引 （外國撚）

定係應該再等吓 s845 出先買
好難觸摸呀

啲vivo oppo 打手唱衰啫，掩護佢哋啲垃圾新機出貨。

請注意
有人本身係吹奏屎為嘅